London Bridge is falling down~

究竟點解倫敦大橋霖緊要唱得咁開心？